日日係連登以死相撲既關囝點會驚無左區區一個 nursing master

大家話岩唔岩
g持關囝

死都唔驚
驚無左個master
我地關囝邊有咁懦夫